離開我你會不會好一點

離開你什麼都難一點

對不起。。。唔知點做好
但仲好愛你

希望唔好再聽條戇鳩仔電話 唔好影響到自己心情
希望你會多啲朋友同你相處
希望你工作順利要做到自己鍾意做嘅嘢
祝你一切順利
唔好再同人比較 其實你已經好叻
同埋你真係好可愛

很想你了